「我 aim 嘅野同你唔同」位巴打考成點？

夠分入HKU 就上水報下平安啦

聽講入左香港大學大空工程

可能aim緊2018

希望佢可以 Asso 上 UGC 啦，不失為一個有抱負嘅年青

希望佢可以從跌倒中學習，明白自己嘅失敗絕非偶然

可能aim左去太空

果然同我地 aim 嘅野有出入

…

我揾緊個post去咗邊

非hku生去hku溫書會唔會俾人趕

留名待笑

勁呀 港大航空學

推

人地夠分入硬港大航空 點會再得閒理我地呢班loser

其實dse有咩科要24小時咁溫

通常呢啲人9成收皮

準港大仔既思維 我地凡人理解唔到架喇

Dse考嘅野根本唔係要難到你諗唔到 其實啲野都係偏淺 只要求你發揮正常水準

有冇post回下帶？

林作仲有冇野好講？相信果位巴打 未grad已有NASA offer